
                      Terroríficamente divertida y entrañable. Muy interesante el aspecto que le han dado a los personajes, unos mejor que otros e ideal para los más peques. Está muy bien el guión aunque podría a ver sido mucho mejor.
        
            